中共經烏克蘭買航母 香港人唔可以去買軍備受訓

大家之前應有聽過 大陸經香港(係呀 香港又做白手套)
係ukraine買航母。可以笑佢品質比不上其他國家，
但重點係 點解香港就要做人白手套買軍備打自己？
自己有錢唔撚買得？
有報導指出 有烏克蘭有民兵黎過香港，香港仔仔話要training丫嘛，請佢地教 香港人會比唔起咩？
之後 可以聯想到好多，主要想帶出 香港人要實實在在建立屬於自己既武力！